{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058713",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67278&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "주안 호텔나무"
    },
    "text": "KCIA韓国消費者評価により選定されたジュアンホテルナムは地域宿泊施設としてお客様から多くの愛と関心を集めています。 これからも最高のサービスを提供するために努力します。 PCリソース使用量の異常感知により採掘プログラムの使用は禁止され、採掘が確認された場合にはチェックアウトおよび被害補償額が請求されることがあります。 客室内のパソコンでは盗難防止システムが稼働しているので注意が必要です。 客室利用の際にはカラーリング剤の使用と未成年者間の男女同室での宿泊は禁止され、違反した場合には払い戻し不可及び退室措置になります。 貴重品はフロントに保管することをお勧めし、保管されていない遺失物については責任を負いません。 駐車場はバレットパーキングサービスが提供され、スーペリア等級とプレミアム2pc客室は1部屋当たり1台ずつ、デラックススイート等級は2台で駐車が可能です。 毎週土曜日と日曜日はチェックイン時間前に駐車できませんのでご了承ください。 周辺には仁川2号線市民公園駅とチャットルームがあり、アクセスが便利です。 客室内部施設としては高品質サターンバス浴槽、65インチサムスンUHDスマートテレビとネットフリックス、空気清浄機、最上級エースマットレス、5つ星ホテルの60水最高級寝具、個別暖房システムなどが提供されます。 プレミアム2PCとロイヤル4PC客室には全国最高仕様のPCと携帯電話の無線充電ができるシステムテーブルがあり、起動およびローディング速度が速い超高速SSD搭載で差別化されています。 また、スーペリアシネマを利用して臨場感のある映画視聴、デラックス客室の低騒音低振動エアドレッサーと00W超高速携帯充電器、スイート客室には屋外テラスバーベキューSetとマッサージチェア、00W超高速携帯充電器、電動アーニングが提供されます。 フロントやその他の施設では、いつも親切なスタッフが常時待機しており、マイレージカードの積み立てやバレットサービスも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ジュアンホテルナムはどのようなホテルですか？",
            "answer": "ジュアンホテルナムは韓国消費者評価により選定された地域宿泊施設で、最高のサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ジュアンホテルナムでのパソコン利用には何か制限がありますか？",
            "answer": "ジュアンホテルナムではPCリソース使用量の異常感知により採掘プログラムの使用は禁止されており、採掘が確認された場合にはチェックアウトおよび被害補償額が請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "ジュアンホテルナムの客室内では何に注意が必要ですか？",
            "answer": "ジュアンホテルナムの客室内では盗難防止システムが稼働しているため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "ジュアンホテルナムではどのような客室利用制限がありますか？",
            "answer": "ジュアンホテルナムではカラーリング剤の使用と未成年者間の男女同室での宿泊が禁止されています。違反した場合には払い戻し不可及び退室措置になります。"
        },
        {
            "question": "ジュアンホテルナムでは貴重品の保管はどのように行えますか？",
            "answer": "ジュアンホテルナムでは貴重品はフロントに保管することをお勧めしており、保管されていない遺失物については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "ジュアンホテルナムの駐車場について教えてください。",
            "answer": "ジュアンホテルナムではバレットパーキングサービスが提供されており、スーペリア等級とプレミアム2pc客室は1部屋当たり1台ずつ、デラックススイート等級は2台で駐車が可能です。毎週土曜日と日曜日はチェックイン時間前に駐車できませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ジュアンホテルナムの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ジュアンホテルナムの周辺には仁川2号線市民公園駅とチャットルームがあり、アクセスが便利です。"
        },
        {
            "question": "ジュアンホテルナムの客室内部施設について教えてください。",
            "answer": "ジュアンホテルナムの客室内部施設としては高品質サターンバス浴槽、65インチサムスンUHDスマートテレビとネットフリックス、空気清浄機、最上級エースマットレス、5つ星ホテルの60水最高級寝具、個別暖房システムなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ジュアンホテルナムのプレミアム2PCとロイヤル4PC客室にはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ジュアンホテルナムのプレミアム2PCとロイヤル4PC客室には全国最高仕様のPCと携帯電話の無線充電ができるシステムテーブルがあり、起動およびローディング速度が速い超高速SSD搭載で差別化されています。"
        },
        {
            "question": "ジュアンホテルナムのデラックス客室にはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ジュアンホテルナムのデラックス客室では低騒音低振動エアドレッサーと00W超高速携帯充電器が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ジュアンホテルナムのスイート客室にはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ジュアンホテルナムのスイート客室には屋外テラスバーベキューSetとマッサージチェア、00W超高速携帯充電器、電動アーニングが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ジュアンホテルナムのフロントや他の施設では何ができますか？",
            "answer": "ジュアンホテルナムのフロントや他の施設では親切なスタッフが常時待機しており、マイレージカードの積み立てやバレットサービスも可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 616,
        "QA": 906
    }
}